電腦火牛一年半內2隻都同一壞法代表咩？

用緊悠二以前既呢條list，2次部腦都係開唔到機，一開佢著一著，之後自動熄，然後自動開，自動熄不停loop，第一次拎去整換左隻450w既，琴日又係咁壞法，想問下係部機有其他問題定隻純粹真係隻牛壞，定係個watt數唔夠做？要換既又換咩好？

p.s. 部腦平時靜係攞黎上網，睇戲，唔該晒

lm

400w銅牛一定夠的 睇下有無野未插好
自己loop開機 我都係拆哂佢再裝過就通常搞掂

GX2 PRO
完
鑊氣牛黎

無野
GX Storm先係
GX2pro呢隻唔係

一開一著好多問題都會咁
最簡單ram拆出黎刷下佢先

唔該晒上面咁多位，等陣試下先

底板無上銅柱？感覺有d嘢漏電

似係呢個多d

可以點check 有冇圖可以對下 我部機係出面砌的

同埋係咪有野漏電導致火牛壞定點？

btw 我部機係中央田砌左兩年，好似要自己拎隻火牛比代理整，但佢會唔會幫你砌番 同埋cooler master牛有幾耐保養？

買隻靚少少，反正可以帶落下部機用

巴打關機後係咪會斷電？

我之前買咗隻gx2 pro爆左 然後jumbo幫我換咗gx storm

咩意思？

關機後係咪會關拖把制或火牛制？

巴打可能諗緊會唔會村屋行雷整死隻牛?

利申：尻估

會關拖把制呀，火牛唔會

開機後會有些設定儲存咗係BIOS，你斷電會冇左，要狂loop先可以再clear bios,好似係，我之前都試過

姐係唔好關？

你真係信？

我之前都係咁，冇斷電後一直都冇事，你可以試一排，同埋可以update 埋底板bios

試下唔洗錢，定係你知咩事先？

你底版入面有粒電池架 斷左電都唔會lost setting